生蛇點算

表哥都56歲人但係冇家庭
見佢生蛇要照顧下
有咩注意？

唔好提佢冇老婆呢樣野

why

有冇辦法斷尾？

當年我睇西醫兩個星期都唔好，一轉睇中醫飲三劑藥就好番哂咁滯

Thanks! Ok試吓中醫
介唔介意講你成因係咩？
有咩症狀咩Stage先發現?

我果次係因為工作壓力大導致免疫系統失調，無啦啦見到起好多粒粒就黎料

我2x歲個陣都生過
食藥渣嘢好快好，但一定要初期就要睇醫生
我睇西醫